其實啲有女朋友嘅男仔知唔知街上面真係好多狗公視姦

著到咁少布
隔離個男朋友仲戇居居咁

利申：其中一隻

知左可以點

男人緊係知啦佢自己咪又係視姦緊人

我拖住佢用勝利者眼神鄙視你 你咪慢慢望囉

睇到扯曬旗

想同佢講聲好大方
唔出街都唔知咁多嘢睇

人地日砌夜班
你就ON99 得個望字

望到條女縮埋一舊隔離條仔都唔知
條女跟我
我會好好保護你

扯到行

啲衰女成日拖住男朋友 對眼就望我
大家可唔可以管好啲自己女朋友
好困擾呀真係

流左好多前列腺液
以為自己瀨尿

極危險

屌條女同你一齊之前都俾唔同既男人屌過啦，屌撚到反皮，瀨到d口水流埋入去

有時d嘢，睇化佢啦

係男人就直接拖走人啦
咁撚廢抵你做狗公
利伸：見到狗公𥄫我會一手揸落女朋友個pat到

真係 望到實想點

我望下心足架啦 唔奢求咁多

佢就做屌嗰個
你就只可以做視姦嗰個

你咪慢慢望

望到佢不要不要